<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:orientation="vertical"
    tools:context="com.learning.texnar13.teachersprogect.startScreen.StartScreenHelp">

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical" >

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="Здравствуйте. Наше приложение «Помощник учителя» является заменой бумажному «ежедневнику учителя», только его возможности куда шире. Давайте кратко ознакомимся с ними. В разделе «Мое расписание», вы можете составить свое электронное расписание, которое всегда под рукой. Как пользоваться этим разделом? Допустим, в этом семестре, у вас по понедельникам, третьим уроком, математика, у 7 «б» класса, в 45 кабинете. Нажмите на ближайший понедельник, допустим 5 января. Перед вами появится расписание уроков на день. Нажмите на соответствующий урок – третий. Перед вами появится меню «создание урока» - выберите уже созданный класс (в разделе мои ученики) (7 «б»), кабинет (45)   и, задайте то, как часто он будет проходить (повторы еженедельно, то есть по-понедельникам). Если вам необходимо отредактировать уже существующий урок, долго нажмите на него. В разделе «Мои ученики», вы можете добавлять и редактировать классы учеников, которые у вас занимаются. Там же вы можете смотреть оценки, которые вы им поставили за урок. В разделе «Мои кабинеты» вы можете работать с интереснейшей функцией «виртуальные классы». Вы можете создавать кабинеты и сами расставлять в них парты. Необходимо заметить, что в разделе «Мое расписание» в меню «Создание урока», вы можете редактировать рассадку учеников за партами. То есть вы можете посадить детей за парты так, как они сидят в действительности и тогда ставить оценки или баллы будет проще простого – вам не придется никого выискивать в списке, вам просто надо будет ткнуть пальцем в Васю Иванова, сидящего за второй партой. Виртуально, конечно. Если вы только начали пользоваться приложением, то заметите, что при нажатии на раздел «Текущий урок», ничего не происходит. Все очень просто. Этот раздел напрямую связан с вашим расписанием. Если у вас в расписании на текущее время назначен урок, то при нажатии на эту кнопку, Помощник учителя распахнет перед вами двери запланированного кабинета с уже рассаженными детьми. В текущем уроке вы можете ставить оценки (которые позже можете посмотреть в разделе «Мои ученики»), можете просто касанием фиксировать, сколько раз и какой ученик ответил. Вам не понадобится ничего запоминать, не нужна будет ни ручка, ни бумага. В разделе «Настройки» вы можете отрегулировать величину парт в зависимости от величины экрана вашего устройства или величины класса. Там же вы можете удалить все данные, добавленные вами в приложение (у нас есть защита от случайного удаления, так что не беспокойтесь). " />
        </LinearLayout>
    </ScrollView>

</LinearLayout>
